睇緊衛蘭演唱會隔離條女好似過度活躍

同fd睇緊衛蘭演唱會隔離條女好似過度活躍
不斷係度摇擺，誇張手勢唱比佢男朋友聽
點搞好 ，成日郁黎郁去
係咪癡線

我隔離對gay佬same

你都好d啊 起碼安安靜靜聽歌
我隔離個個真係癡線，扮唱歌動作係度郁
誇張到隔離都feel到

演唱會好悶？

狂撞too
屌到佢收皮了

有點兒

做得好

悶到要上連登